{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140891?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영암 연희한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。ご予約のお知らせ事項のため、当日予約は不可能であり、ご予約は提携店の都合によりキャンセルされることがあります。チェックインは10時から10時以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の時に人数の確認が必要です。未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約しなければならず、未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は一切不可能であり、その理由による払い戻しはできません無分別な娯楽、飲酒、高声放歌で他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えてください。客室では安全と火災予防のため、炊事と喫煙が禁止され、直火方式で魚や肉を焼いているのも許容されません。もしそのような場合の臭いで染み付いて次の利用客に問題が生じた場合、客室整備費用を請求することができます。ジェヒュジョム事情でキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます提携店によって客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。基準人数を超えると現場で追加料金が発生し、ペット同伴の場合は追加料金が発生します。予約人数以外の人数追加は7時前にお知らせいただく必要があり、基本アメニティとしてシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシが提供されます。バーベキューをするには追加料金が必要で、炭、グリルなどが提供されます無料駐車と荷物保管、ワイファイ、共用キッチンや共用スペース、庭、バーベキュー場、菜園を利用できます。周辺の名所としては月出山、キチャンランド、王仁博士遺跡地、道甲寺、博物館、美術館、聖殿鏡浦台、聖殿緑茶畑があり、周辺の美味しいお店としてはキチャンミョンオク,キチャン韓牛カルビチム,クリムミョンガ(定食屋)があります。ペットを同伴する場合は、追加料金をお支払いください。予約後は、同伴可否をお電話でお知らせください",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は不可能であり、ご予約は提携店の都合によりキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックインは10時から10時以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の時に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約しなければならず、未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は一切不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌で他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えてください。"
        },
        {
            "question": "客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室では安全と火災予防のため、炊事と喫煙が禁止され、直火方式で魚や肉を焼いているのも許容されません。もしそのような場合の臭いで染み付いて次の利用客に問題が生じた場合、客室整備費用を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情でキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店によって客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると現場で追加料金が発生し、ペット同伴の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "基本アメニティとしてシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするには追加料金が必要で、炭、グリルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備や共用スペースはありますか？",
            "answer": "無料駐車と荷物保管、ワイファイ、共用キッチンや共用スペース、庭、バーベキュー場、菜園を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては月出山、キチャンランド、王仁博士遺跡地、道甲寺、博物館、美術館、聖殿鏡浦台、聖殿緑茶畑があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には美味しいお店はありますか？",
            "answer": "周辺の美味しいお店としてはキチャンミョンオク、キチャン韓牛カルビチム、クリムミョンガ(定食屋)があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合は、追加料金をお支払いください。予約後は、同伴可否をお電話でお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 807
    }
}